入到票站可唔可以忍一忍唔好㩒電話呀

雖然職員多數都係警告下就算，但係人地規矩講到明唔可以攞通訊儀器岀黎，票站主任有權dq你個票，可唔可以忍一陣投完先㩒呀

每一票都好重要架

光復香港，時代革命

我個票站有個妙齡副選舉主任 ... S 身材 將對波搬起枱上面

頭先入到票站聽見職員成日提人唔好撳電話，嚟嚟去去都係喺Y嗰行。

推

我個區都係 如果自己都做得唔好 班廢佬攞部電話岀黎睇投邊個既時候都可以明正言順話返我地

圖呢

唔中你計 , 票站唔影得相

咪撚影呀！！！

推比多啲人睇

啱吖。我明白年輕人未必有(好多)投票經驗，我自己都係第二次入票站，但可唔可以有返啲common sense？細細個已經有廣告叫人票站入面唔好用電話，唔好俾痛腳人地揸啦唔該！

有冇 約佢 食飯

推呀

你個票站是否在將軍澳區？

係呀 英文中學

邊個站

我都見到呀

係咪好正呀

今晚想落去監票 + 接佢放工

push

監票姐姐的味道一定好香